全中國所有人係同一日去墳場拜自己祖先係咩玩法？

其他日子拜唔得嘅咩？去墳場開party牙？清明是咪最on9嘅節日

你一個月得呢日假咩

0.5

其實同母親節父親節一樣，只係用來提醒後人唔好背祖忘宗，如果你係孝子又咁有心平日都會去拜下山掃下墓，咁呢個節日對你來講可能真係無咩意思，但有好多後生（特別係祖輩父輩早早過身果啲）對先人感情唔太深厚，真係有可能一年先因爲春秋二祭先拜果兩次，對家族來講都重有個意義係度。

講完廢話未？

未